關西6日5夜行程求指點

DAY 1
香港>關西機場>京都
DAY 2
京都>白鬚神社>近江八幡>京都
DAY 3
京都>天橋立>城崎溫泉（一泊二食）
DAY 4
城崎溫泉>大阪shopping
DAY 5
大阪>岡山倉敷一日遊
DAY 6
大阪HEA遊半日>回港
第2日開始用pass
想問下天橋立駅有冇得存放行李

g持下你

用盡張關西廣域pass喎

白鬚神社係指琵琶湖嗰個?做乜去到咁偏僻?交通好唔方便喎
以前踩單車去過,覺得名過其實

如果你係買關西廣域pass我覺得你第一日已經可以開始用

天橋立駅有coin locker
33×57×55 18台 400円
34×31×57 50台 300円
33×40×57 16台 300円
但我冇記錯附近有手信店免費寄放,唔知依家重有冇
你去到可以問吓観光案内所嘅職員